開電視轉左台號？

岩岩發現轉台 開電視係c901 唔係77 有冇人都係咁？